求旅行背囊推介

budget 300-1000

利申：巴

想搵d旅行/返工/出街通用既款

Herschel?好似幾come用 我自己都有個用左幾年 去親旅行都用
利申：絲

好似貴野黎

Herschel都貴野..

Herschel 7 800蚊已經係大袋
樓豬認真覺得貴？

Karrimor

旅行款？

呢種1000內都有交易

側邊無得放水/腳架

The Peloton’ Rolltop

elecom

osprey